Веб-сайт
========================

https://piezotransformer.000webhostapp.com/

Сайт библиотеки
------------------------

https://foxythemes.net/preview/products/beagle/index.html


*В репозиторий **НЕ** включены файлы библиотеки*

*Подробности в .gitignore*

Внимание!
------------------------

В коде **поверочный** и **проектировочный** расчеты
названы **прямой** (forward) и **обратный** (backward) расчеты соответственно.
Т.к. это облегчает названия методов и комментирование.